港獨根本就冇出路，只有恢復大宋王朝，恢復華夏，香港先有得救

依家咪行番帝制囉，慢慢黎啦

有冇聽過「八牛縱有千斤力，刁帝還元三百秋」？先恢復元朝，所以一帶一路，遠征中亞，慢慢就返回宋朝。

你對唔對得住大明?

大明大宋本是同根，請睇太陽報宋太祖朱元璋嗰篇文

光復大秦

光復華夏

統一天下

回到三國啦 劇都有埋

宋皇臺起義

人生自古誰無死，留取丹心照大宋

大宋靠恰後周孤兒寡婦篡奪帝位而建立
大明靠推翻蒙古暴政建立
邊到同根
中國自三代今後，得國最正者，惟漢與明

明朝吏治黑暗 絕對唔係好朝代